保連奴算唔算證明左長期吸入霧霾有助身體健康?

好簡單 你去到火星/太空 長時間居住 因為地心吸力細左 肌肉或者體質都會變弱

去到中超吸住霧霾踢波就等於幫自己練緊廢活量 同埋係殺人式既搶截下可以練到體格

所以保連奴依家係中場踢左咁多年就由係英超廢物變成中超球王 再變成1線box to box中場

但係唔係所有人都有毅力練到 J馬天尼斯去到就斷腳休息左唔知幾耐

不過只要吸住霧霾踢夠357年 就可以成為頂尖球員

Therefore we can prove that 中超球王>>>>>>>>>>>>>>>>>英超球王(張佰倫 朗尼 阿古路....... etc)

由此證明左長期吸入霧霾有助身體健康

有沒人同意?

如果成立，你解釋唔到中國點解咁弱

整體意識除外 1 on 1實嬴

見到打咁大篇野,覆下你啦

夜晚通頂踢波，對中國不利牙

本身體能差吸霧霾係負作用

高汁 所以打B2B既未來踢過中超既都係weak

迪奧堤就失敗左

你不如話佢識預知自己未來係踢巴塞，再鍛煉自己呀笨

霧霾係高強度鍛練

過到就更上一層樓

過唔到就收皮

客場/中立場無霧霾

廣州恆大
同香港一樣吸緊珠三角既空氣

即係好似練功咁突破到個關口就實力大增過唔到就走火入魔

廣州有霧霾？

岩 宜家好興果隻mask都係為左可以鎖住d霧霾

佢當年打英超都唔差

係果陣領隊傻左係咁買防中又升青年軍

搞到佢一傷完就冇左個位

果陣又辛度又利華摩亞又赫度史東

都未計D我唔記得左既人

北京大鑊好多先會死人
廣州個D濃度冇咁高

老實講佢都算係佢
踢中超踢左咁耐都仲KEEP到下

all in china win world cup

你都ON9, 如果佢唔係去過大陸踢波搞到五勞七傷, 佢而家勁過牙朗美欺

一黎就去北京打大佬一定出事 係廣洲吸住d細野 然後作客先吸d大野 練功就好似食藥咁 要循序漸進 唔好一黎就食偉哥 好易出事

好似帶mask練習咁

咁支那主場咪仲惡過玻利維亞？